新嗰啲路邊坑渠蓋同而家香港一樣

溫水煮蛙

已經無人覺得有問題

等睇以後啲人話覺得咁既坑渠蓋好靚

[img]圖片網址 [/img]

過馬路小心啲